恒隆家族場外大手減持小米 套現21.3億元

☭小米☭(1810)上市不足一個月，遭主要股東以上市價17元，在場外大手減持1.25億股。

聯交所披露權益顯示，TMT General上周五(20日)於場外減持☭小米☭1.25億股，每股作價17元，套現21.33億元，持股量由18.72%降至17.93%。☭小米☭7月18至24日，連跌4個交易日，累挫15.4%。今日最☭新報☭18.36元，升0.65%，成交8.9億元。

TMT General間接控制由恒隆集團(010)董事長陳啟宗弟弟陳樂宗、☭小米☭非執董劉芹創辦的晨興集團，為☭小米☭第二大股東。

無禁售期？

有18%咁多 二十幾億股咪三百幾億 竟然會冇禁售期

原來係另類走資
接啦喂，實升
錯過左騰訊今次就咪走寶

定價貴到痴根
不過俾佢過到骨已經拎盡著數

一巴掌打落777 同劏房波度

成功摙盲泡菜地頭虫先J啦5毛狗！！！

好明顯

犀利 中國製造2025既計劃真係好順利
打倒老美 打倒日本鬼子
貿易戰必勝

剪綠卡 成國民
我真係等緊2025發達

其實全球都係咁，

支那電子野得蟈家補貼同賤物鬥長命一招，屌米估價根本水份超多！！！(你唔撚好同我吹飯煲電視冷氣賺大錢！！)

成部手機根本得個芒同奴隸人工自己話事，CPU同FLASH美泡隨時可以雙劍合璧，加強版一劍封喉！！！

小米走平價smart home 個方向好好，如果software 整得好d ，成個生態會打殘lg
方向不變的話股市點都唔會差得去邊

舊垃圾唔知乜柒「網關」同部cam
係自己個cn 網d 評語全部都贊好

上返淘寶果d, 有d 評語屌到反艇

咪撚信晒佢d 評語

賺夠了比D大家賺下 人地可能幾蚊入手

除左監察， 佢整合家電用電話control 全部野，概念好但當然佢因為software 寫得差所以好多都唔work 距離目標仲有好遠